做過私影既入黎

通常點搵攝影師？收費點計？

我唔做援交

收費都係睇質素既姐

ml 加 5舊又ok wo

elle幾錢?

我免費

ml我出夠1000

你要po張相出黎先知你值幾錢喎大佬

認真答妳

專業model 通常300-500一個鐘
1 book 通常最少要三，四個鐘，
新入行model 通常唔收錢，只收少少車馬費，當儲profile，
講緊正經影個隻，唔正經個自己同龍友傾掂佢

利申 做左幾年model

有現私影，收費視乎拍攝內容同model專業程度
不過新人就唔好諗住會收得多

車馬費一般幾多？

我俾過$200左右
果次我都係第一次影
買左人像鏡想試
咁岩有個妹妹玩cosplay
佢又想俾人影
所以我話我唔駛錢幫佢影，再俾$200佢